{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046957",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1075930?place[place_type]=GID&place[gid]=1075930&place[latitude]=36.6713466332&place[longitude]=126.2867701316&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 타이티펜션"
    },
    "text": "タイティペンションは愛する恋人と家族が一緒に幸せを作れる場所として知られています。 このペンションは愛を楽しむことができる空間で、\"ここで感じるあなたと私の愛日記\"を伝えてくれるそうです。 位置は夢山浦海水浴場徒歩30m、1分の距離に位置しているので迷わず行けます。 ここではきれいな砂海水浴場と引き潮の時に干潟体験を通じて貝と味取りもできます。 ペンションから車で5分の距離にある夢山浦港では防波堤釣りや船釣りが楽しめ、刺身や海産物を安く購入できるそうです。 おいしい食べ物としてはイイダコ、ワタリガニ鍋、ワタリガニの蒸し物、コウイカの刺身、コノシロ、伊勢海老、ゲンアリの和え物などが用意されています。 この地域では防波堤から眺める落潮風景が一大壮観を成しています。 タイティペンションは屋外プールとスパを提供し、夢山浦海岸まで徒歩1分の距離に位置しているので便利です。 個別バーベキュー施設や味貝体験もできるそうです。 このペンションは2021年にリニューアルされ、様々な客室で構成されています。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 入室の際には鍵の保証金が必要で、施設物の紛失または破損がなければ保証金が返還されます。 追加時間は費用が発生し、予約人数の変更は事前にご連絡ください。 最大人数を超えた場合、入室できません。ペットと未成年者、男女同室での宿泊はできません。 客室内では喫煙が禁止されており、施設の責任は宿泊客にあります。 直火方式や個人的な炊事道具の使用は禁止されています。 駐車も可能で、周辺には様々な観光地があります。 タイティペンションはお客様の安らかな休息のために最善を尽くします。",
    "QA": [
        {
            "question": "タイティペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "タイティペンションは愛する恋人と家族が一緒に幸せを作れる場所として知られています。"
        },
        {
            "question": "タイティペンションの位置はどこですか？",
            "answer": "タイティペンションは夢山浦海水浴場徒歩30mの場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "夢山浦海水浴場では何が楽しめますか？",
            "answer": "夢山浦海水浴場ではきれいな砂海水浴場と引き潮の時に干潟体験を通じて貝と味取りが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "夢山浦港では何が楽しめますか？",
            "answer": "夢山浦港では防波堤釣りや船釣りが楽しめ、刺身や海産物を安く購入することができます。"
        },
        {
            "question": "タイティペンションで提供される食べ物は何ですか？",
            "answer": "タイティペンションではイイダコ、ワタリガニ鍋、ワタリガニの蒸し物、コウイカの刺身、コノシロ、伊勢海老、ゲンアリの和え物などが用意されています。"
        },
        {
            "question": "タイティペンションの客室はどのように構成されていますか？",
            "answer": "タイティペンションの客室は様々なタイプで構成されています。"
        },
        {
            "question": "タイティペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "タイティペンションのチェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "タイティペンションでの追加時間には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "タイティペンションでの追加時間には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "タイティペンションでの宿泊人数の変更はできますか？",
            "answer": "タイティペンションでの宿泊人数の変更は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "タイティペンションでペットと未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "タイティペンションではペットと未成年者の宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "タイティペンションでは喫煙できますか？",
            "answer": "タイティペンションの客室内では喫煙が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "タイティペンションの駐車は可能ですか？",
            "answer": "タイティペンションでは駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "タイティペンションの周辺には様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "タイティペンションはお客様の安らかな休息を提供していますか？",
            "answer": "タイティペンションはお客様の安らかな休息のために最善を尽くします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 522,
        "QA": 600
    }
}